有無人係香港用緊日版iPhone 7?

日版iPhone 7 係香港用有無問題？
我見買落平幾百又用到suica有啲心動

香港有得買？
日版影相有聲wor

無呀 但要買到唔難姐
影相聲jailbreak搞掂

日版watch啦

detail?

咁我要換手機 咪順便睇下日版囉

push

日版強制影相有聲架WOR
應該JB都解決唔到

買日本Apple watch2咪得囉

其實我都唔介意有聲

我唔係為左個SUICA功能換機呀 係順便換

睇左
可以完美無聲

我想知會唔會鎖左SIM咁

女朋友用緊日版既6仔 影相果到jb可以完美解決
或者某d 影相app都做到冇聲
Sim卡果到應該都冇問題 因為佢都用左兩年幾

港版iPhone + 日版Watch = 有Suica冇聲